其實攝影既所謂「執相」同P圖有咩分別？

點解P圖就要比人屌

老屎忽唔識用咪屌

一直都唔明有咩好屌都係創作一種方式
屌鳩人就好似以前啲人批評畢加索啲畫咁樣
係自己做唔到就話人哋唔正統唔自然

執相係 執對比度 色差 色調個啲 講緊係張相既整體感覺
P圖係講緊修改自體特質

P圖P得太勁先會比人笑姐

P圖係咩意思？

p圖係支那用語

攝影係覺得靚先會影，執相係enhancement
P圖係覺得唔靚先會執，唔係呈現事物既本體特質，即係呃人

P圖，可以係解由幾張相合成/ 對影像作內容岀條改
執相係調教相片既數值，例如顏色，光影對比，剪裁等等

咪一樣 都唔係原圖大改小改咪又係改